# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# akong <akong@aspa.idv.tw>, 2018
# akong <akong@aspa.idv.tw>, 2018
# freedom lee <a74218@gmail.com>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Modoboa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-21 09:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-13 13:37+0000\n"
"Last-Translator: freedom lee <a74218@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/tonio/modoboa/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: constants.py:7 lib/imapemail.py:329
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: constants.py:8
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: constants.py:9
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: constants.py:10 forms.py:113 lib/imapemail.py:327
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: exceptions.py:22
msgid "Server response"
msgstr "伺服器回應"

#: exceptions.py:37
msgid "Unknown action"
msgstr "未知動作"

#: forms.py:94
msgid "From"
msgstr "從"

#: forms.py:98 templates/modoboa_webmail/compose.html:11
msgid "To"
msgstr "到"

#: forms.py:100 templates/modoboa_webmail/compose.html:28
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: forms.py:102 forms.py:108 templates/modoboa_webmail/compose.html:15
msgid "Enter one or more addresses."
msgstr "輸入一個或多個位址"

#: forms.py:106 templates/modoboa_webmail/compose.html:33
msgid "Bcc"
msgstr "密件副本"

#: forms.py:270
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: forms.py:276
msgid "General"
msgstr "一般"

#: forms.py:279
msgid "Maximum attachment size"
msgstr "最大附件大小"

#: forms.py:282
msgid "Maximum attachment size in bytes (or KB, MB, GB if specified)"
msgstr "最大附件大小的位元組 (假如有指定可以是 KB, MB, GB)"

#: forms.py:285
msgid "IMAP settings"
msgstr "IMAP 設定"

#: forms.py:288 forms.py:308
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: forms.py:290
msgid "Address of your IMAP server"
msgstr "您的 IMAP 伺服器位址"

#: forms.py:294
msgid "Use a secured connection"
msgstr "使用安全的連線"

#: forms.py:296
msgid "Use a secured connection to access IMAP server"
msgstr "使用安全的連線來存取 IMAP 伺服器"

#: forms.py:300 forms.py:324
msgid "Server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: forms.py:302
msgid "Listening port of your IMAP server"
msgstr "您的 IMAP 伺服器的連接埠"

#: forms.py:305
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP 設定"

#: forms.py:310
msgid "Address of your SMTP server"
msgstr "您的 SMTP 伺服器位址"

#: forms.py:314
msgid "Secured connection mode"
msgstr "安全連線模式"

#: forms.py:315
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: forms.py:319
msgid "Use a secured connection to access SMTP server"
msgstr "使用安全的連線來存取 SMTP 伺服器"

#: forms.py:326
msgid "Listening port of your SMTP server"
msgstr "您的 SMTP 伺服器的連接埠"

#: forms.py:330
msgid "Authentication required"
msgstr "必須驗證"

#: forms.py:332
msgid "Server needs authentication"
msgstr "伺服器需要驗證"

#: forms.py:339
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: forms.py:343
msgid "Default message display mode"
msgstr "預設訊息顯示模式"

#: forms.py:345
msgid "The default mode used when displaying a message"
msgstr "當正在顯示訊息時會使用預設模式"

#: forms.py:351
msgid "Enable HTML links display"
msgstr "啟用 HTMK 顯示連結"

#: forms.py:352
msgid "Enable/Disable HTML links display"
msgstr "啟用/停用 HTMK 顯示連結"

#: forms.py:357
msgid "Number of displayed emails per page"
msgstr "每一頁顯示郵件數量"

#: forms.py:358
msgid "Sets the maximum number of messages displayed in a page"
msgstr "設定最大每一頁顯示郵件數量"

#: forms.py:363
msgid "Listing refresh rate"
msgstr "列出重整頻率"

#: forms.py:364
msgid "Automatic folder refresh rate (in seconds)"
msgstr "資料夾自動重整頻率 (在幾秒)"

#: forms.py:369
msgid "Folder container's width"
msgstr "資料夾寬度"

#: forms.py:370
msgid "The width of the folder list container"
msgstr "資料夾列表寬度"

#: forms.py:373
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: forms.py:377
msgid "Trash folder"
msgstr "垃圾筒"

#: forms.py:378
msgid "Folder where deleted messages go"
msgstr "已刪除郵件的資料夾"

#: forms.py:383
msgid "Sent folder"
msgstr "寄件夾"

#: forms.py:384
msgid "Folder where copies of sent messages go"
msgstr "已寄出郵件的資料夾"

#: forms.py:389
msgid "Drafts folder"
msgstr "草稿"

#: forms.py:390
msgid "Folder where drafts go"
msgstr "草稿郵件的資料夾"

#: forms.py:394
msgid "Junk folder"
msgstr "垃圾信資料夾"

#: forms.py:395
msgid "Folder where junk messages should go"
msgstr "垃圾郵件的資料夾"

#: forms.py:398
msgid "Composing messages"
msgstr "編寫郵件"

#: forms.py:402
msgid "Default editor"
msgstr "預設編輯器"

#: forms.py:404
msgid "The default editor to use when composing a message"
msgstr "當編寫郵件時會使用預設編輯器"

#: forms.py:410
msgid "Signature text"
msgstr "簽名文字"

#: forms.py:411
msgid "User defined email signature"
msgstr "使用者定義郵件簽名"

#: forms.py:431
msgid "Value must be a positive integer (> 0)"
msgstr "值必須是一個正的整數 (> 0)"

#: handlers.py:20
msgid "Webmail"
msgstr "網頁郵件"

#: lib/imapemail.py:53
msgid "Add to contacts"
msgstr "新增到通訊錄"

#: lib/imapemail.py:274
msgid "wrote:"
msgstr "寫:"

#: lib/imapemail.py:341 lib/imapemail.py:344
msgid "Original message"
msgstr "原始訊息"

#: lib/imaputils.py:246
msgid "Failed to retrieve hierarchy delimiter"
msgstr "無法檢查層次分隔"

#: lib/imaputils.py:282
#, python-format
msgid "Connection to IMAP server failed: %s"
msgstr "連線到 IMAP 伺服器失敗: %s"

#: lib/imaputils.py:523
msgid "Inbox"
msgstr "收件夾"

#: lib/imaputils.py:525
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: lib/imaputils.py:527
msgid "Junk"
msgstr "垃圾信"

#: lib/imaputils.py:529
msgid "Sent"
msgstr "寄件夾"

#: lib/imaputils.py:531
msgid "Trash"
msgstr "垃圾筒"

#: modo_extension.py:18
msgid "Simple IMAP webmail"
msgstr "簡單 IMAP 網頁郵件"

#: templates/modoboa_webmail/attachments.html:8
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: templates/modoboa_webmail/attachments.html:12
msgid "Uploading.."
msgstr "上傳中.."

#: templates/modoboa_webmail/compose_menubar.html:9
#: templates/modoboa_webmail/headers.html:12 views.py:322
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: templates/modoboa_webmail/folder.html:6
msgid "Parent mailbox"
msgstr "主信箱"

#: templates/modoboa_webmail/index.html:44
msgid "Compose"
msgstr "編寫"

#: templatetags/webmail_tags.py:26 templatetags/webmail_tags.py:99
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: templatetags/webmail_tags.py:32
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: templatetags/webmail_tags.py:37
msgid "Reply all"
msgstr "全部回覆"

#: templatetags/webmail_tags.py:42
msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

#: templatetags/webmail_tags.py:50 templatetags/webmail_tags.py:118
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templatetags/webmail_tags.py:57 templatetags/webmail_tags.py:127
msgid "Mark as spam"
msgstr "標記為垃圾信"

#: templatetags/webmail_tags.py:60
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

#: templatetags/webmail_tags.py:64
msgid "Activate links"
msgstr "啟用連結"

#: templatetags/webmail_tags.py:67
msgid "Disable links"
msgstr "停用連結"

#: templatetags/webmail_tags.py:70
msgid "Show source"
msgstr "顯示來源"

#: templatetags/webmail_tags.py:83 templatetags/webmail_tags.py:186
msgid "Mark as not spam"
msgstr "標記為正常信"

#: templatetags/webmail_tags.py:104
msgid "Send"
msgstr "寄送"

#: templatetags/webmail_tags.py:130
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templatetags/webmail_tags.py:134
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀取"

#: templatetags/webmail_tags.py:139
msgid "Mark as unread"
msgstr "標記為未讀取"

#: templatetags/webmail_tags.py:144
msgid "Mark as flagged"
msgstr "標記標籤"

#: templatetags/webmail_tags.py:149
msgid "Mark as unflagged"
msgstr "取消標記標籤"

#: templatetags/webmail_tags.py:156
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: templatetags/webmail_tags.py:176 views.py:167
msgid "Empty folder"
msgstr "空資料夾"

#: templatetags/webmail_tags.py:256 views.py:204
msgid "Create a new folder"
msgstr "建立新的資料夾"

#: templatetags/webmail_tags.py:264
msgid "Edit the selected folder"
msgstr "編輯已選擇的資料夾"

#: templatetags/webmail_tags.py:269
msgid "Remove the selected folder"
msgstr "移除已選擇的資料夾"

#: templatetags/webmail_tags.py:273
msgid "Compress folder"
msgstr "壓縮資料夾"

#: views.py:61 views.py:79 views.py:93 views.py:111 views.py:129 views.py:165
#: views.py:179 views.py:257 views.py:280 views.py:486 views.py:534
#: views.py:552 views.py:568 views.py:607 views.py:647
msgid "Invalid request"
msgstr "無效請求"

#: views.py:99
#, python-format
msgid "%(count)d message deleted"
msgid_plural "%(count)d messages deleted"
msgstr[0] "%(count)d 郵件已刪除"

#: views.py:142 views.py:153
#, python-format
msgid "%(count)d message marked"
msgid_plural "%(count)d messages marked"
msgstr[0] "%(count)d 郵件已標記"

#: views.py:197
msgid "Folder created"
msgstr "資料夾已建立"

#: views.py:207
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: views.py:223 views.py:259
msgid "Edit folder"
msgstr "編輯資料夾"

#: views.py:226 views.py:262
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: views.py:239
msgid "Folder updated"
msgstr "資料夾已更新"

#: views.py:312
msgid "Failed to save attachment: "
msgstr "儲存附件失敗:"

#: views.py:316
#, python-format
msgid "Attachment is too big (limit: %s)"
msgstr "附件太大 (限制: %s)"

#: views.py:339
msgid "Bad query"
msgstr "錯誤佇列"

#: views.py:351
msgid "Failed to remove attachment: "
msgstr "移除附件失敗:"

#: views.py:356
msgid "Unknown attachment"
msgstr "未知附件"

#: views.py:416
msgid "Empty mailbox"
msgstr "空的信箱"

#: views.py:559
msgid "Message source"
msgstr "消息來源"
